林鄭對話總結 (我自己打，有錯正常)

我全場直播文字紀錄有巴打叫我打返出黎

第一位絲打- 對題
第二位絲打 - 對題
第三位女士 - 講大灣區 講機遇做咩鳩
第四位巴打 - 知大家會講狗，所以佢想講其他，講返議會暴力 /DQ問題
第五位絲打 - 針對返林鄭表現，同埋提出新屋嶺問題 (好多議員太平申屎都入唔到，咁入面發生咩事無人知)監警會廢，問林鄭幾時承認監警會係廢，幾時成立獨立
第六位巴打 - 講返721 點解無狗去救市民 / 講蒙面法 係ON9 會激起人仇多D狗 / 市民唔信狗 , 有人話太子站死人 又唔SHOW CCTV比人查

林鄭扮哂喊咁回應
1. 話一國兩制 法治係香港核心價值 要大家守法 .....屌你老母 唔撚知點打重點 根本就無撚重點
2. 知道大家話要獨立調查 我唔係反對了解真相 事實上三個幾月 大家都見到好多野 令到大家擔心 621 721 831..知大家唔信 明明政府既人出黎澄清 ,但用咩方法搵真相?? 監警都可以係一個方法 同埋呢家係加強版
3. 大家比時間比監警會做野喇～ 佢地做既野 一定包哂大家想要查既事
4. 無論咩人都好 有人犯法 公務員又犯既話 都會嚴肅跟進
5. 瘋狂回應機場女士好鬼 再次重申 一國兩制 經濟一定好
6. 講緊自己表現 呢家話自己開始對話 加強管治

第7位女士 - 針對林鄭無能 同軍政府一樣 , 搬數據話班狗無人支持 , 示威遍地開花 , 屌鳩林鄭攪到香港咁亂 , 習近平都唔撚鐘意你 , 你必須下台 , 林鄭你老母咪撚屈通識呢一科 / 班狗無委任證點投 監警無調查權 / 831 做咩撚唔拎CCTV出黎 你係特首都無權? 班狗濫捕緊 增加新屋嶺增加透明度
第8位女士 - 講返獨立 , 話三個月 監警都無撚用 , 點解唔一齊做? 2球人出黎 又唔撚聽 , 呢家先抽150人? 呢150人代表到我地?
第9位女士 - 房屋問題 , 希望林鄭佢地著重 / 講返獨立調查 , 查暴動原因 ,係咪議員攪事? 如果係就停職佢地 (屌你老母藍屍呀) / 捉撚哂老師既人 / 話老師唔成熟 唔應該講政治教壞學生/ (好撚藍屌你) / 要重推國民教育 / 捉假記者 特別係香港電台 話佢收政府錢 唔撚撐政府? 屌你老母 全場拍手!?!?
第10位女士 - 屌林鄭 , 我地問既野好有質素 , 但你答到好7 成日避問題 令人好失望 , 又話對話? 得個3分鐘? 你同商人傾個陣 你會比3分鐘佢地咩? 我地傾就3分鐘? 仲要問哂先係咁? 對答唔係咁架！！！ 尊重係發自內心 ,唔係你話播國歌就要尊重 ! 屌林鄭唔係人人平等 竟然話示威者係低等人! 係 你可能係好叻既人 但你唔係一個好管治既人 , 要求一問一答同林鄭對話 , 要求普選 一人一票

林鄭回應
1- 我可以安排深度閉門同你傾
2. 我知道自己做得唔好 有人話我離地 我知道! 所以我希望我可以改善!
3. 想喊咁 ON99 話要保持關心 聽多D 大家意見 唔好等D事浮哂上面先知大獲野

第11位男士 - 和理非 土生土長 , 以前細過見到好多野都好公平 好開心 雖然好窮 但今日見到大家都好似好有錢 但社會就好分化 , 唔知點教細路仔 又唔知幾時出街會比人斬// 雖然你回應左其中一個訴求 ,相信你成立獨立 相信一半人會收貨 / 狗係專業 / 唔想香港繼續亂 /

第12位男士 -有鄉音 話大家問既野都係問香港 , 但佢想講香港發展 ,而唔係講狗 講示威 // 講房屋問題 搬數據出黎 話香港房屋問題 // 講香港係中國一部份 又係大灣區重要城市 // 講國旗被掉 教師出卷有情緒 又燒中環站 話好撚痛心 講緊旅客一定會少 //

林鄭回應
1. 我會聽大家意見 將香港變返我地熟悉既香港
2. 關於新屋嶺 , 我有同同事傾過 , 我知道呢個地方唔係常設拘留地方 只係最近拉左好多人 先會用 , 但知道大家對佢有關注 所以警方係唔會再用呢個地方

政制權又講一國兩制 廢話 唔洗重點 // 希望大家了解多D一國兩制

第13位女士 - 出面好多示威者 講緊口號意見 , 林鄭唔出去同佢地傾? 呢家拉左千幾人 仲有好多後生仔 , 好多街坊行過都拉 又打到成身血 又無律師搵 仲要有D13歲 無任何社工陪同 又拉去警署無人理 又簽埋唔知咩野文件先走得 , 點解林鄭探八達通機都唔去探新屋嶺 721 831市民?
同埋 一哥去撚左邊? TG 周圍都係 好影響環境 / 831打死人 為左澄清 立即SHOW CCTV啦 要林鄭承諾佢用咩方法重整警狗

第14位男士 - 呢個係對話? 你有你講 我有我問? 好似行山咁 政府一直帶我地 又迷路 又行錯路 奶哂野 , 到市民話要行返正確既路 但政府就話跟我行! 五大訴求 必須回應 , 當然入面有大有細 特別係獨立 一定要調查721 // 仲有何妖 竟然係FB 撐白衣人?! 呢D咁既人仲係立法會入面?! // 屌返岩岩藍絲條友 話香港電台 // 香港電台只係報導真相 , 咩叫收政府錢就幫政府講野? 如果佢做唔到就執 , 但班狗一早執喇

第15位女士 - 都係講返獨立調查 特別針對721 //當晚自己著黑色衫 , 發覺原來著黑色衫比人打 仲要無人為呢件事負責? 我自己行元朗警署行去站 要幾耐 , 班狗話用左39分鐘 ,但我行左10分鐘就到, 咁撚耐先到 仲要無到人?! 班狗話驚唔好出街囉 , 屌 原來留係屋企都係出事 你班狗周圍掉TG 班狗係咪專業? 監警會真係有用? 調查幾耐呀?!

第16位男士 - 比掌聲大家敢黎呢場對話 , 大屌班狗 踢人又無惡意 拉人話扶起人 , 黃色物件都唔同你講了 , 我唔想針對班狗既問題 , 林鄭你話你好大責任 , 但問題係 你搵班狗黎解決政治問題係錯呀 呢家暴力提升 前線係有人命傷亡 (林鄭:我每日都好擔心 所以好想停止暴力)

第17位男士 -你地話聽民意 ,我地都講左3個月都聽唔到? 呢家聽到咩? 本人熱愛生命 唔會自殺 , 唔好叫我係朋友 我無呢D朋友

第18位男士- 屌陳同佳(笑死) 話示威者用生命黎表達 好多家庭無左人命 好多示威者書包入面有遺書 ,點解人生去到咁? 可以意識到示威者壓力好大// 林鄭係不公道下選出黎 , 呢家後生仔就係為左不公道而出黎發聲 //如果你真係為香港人 , 但你連整一個獨立調查搵真相 都無 , 連新屋嶺咩事都唔知 , 呢家見到狗都驚呀 // 要求班狗可唔可以冷靜D

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!? 呢家班狗又無委任證 , 林鄭你落行政命令 加返佢地, 佢地會唔會為張建宗 平反 , 721佢話完班狗 但下屬班狗罵返佢轉頭 , 咁樣成何體統呀?

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩? 我呢家見到黑衫人圍住叫 我好撚驚 你班年青人 三思而後行

林鄭回應
1. 我回應最後呢位女士 , 香港係屬於年青人 , 所以政府係好關心年青人
2. 香港要自治? 咁就唔係一國兩制 , 我地要有底線!!你地年青人都係!犯法就要拉!! 你地五大訴求 我真係唔得 , 拉左既人放返出黎? 對法治好大衝擊 對你地年青人都無好處
雖然大家都係主流意見 , 但好似岩岩呢位女士(藍屍) 都有唔同聲音~我地都要認真對待
3. 底線要求 我地唔能夠接受
4. 多謝大家 完場

主持: 抽左24位 仲有時間 抽多輪先

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?

第26位男士 - 我係一個中六年青人 , 我地出去食彈 比人拉 義士死左你有冇理? 你去理部閘機? 我唔明白政治 我唔明白政府用暴力對示威者, 係你地叫我呢個天真既人 明白... 我地平時10點叫口號 你有冇理到? 寧願攪小圈子見面 又攪3分鐘 又唔出去聽年青人訴求? 帶口罩唔係驚比人拉 係驚比人打 比班狗無理暴打流血 , 你地成日講止暴制亂 , 真正破壞法治既人係你地 濫捕 你地無理 , 比人拉既人 係街劫 係FA , 其他白衫全部都無事 //

第27位女士 - 我要多謝呢位中六同學仔 , 希望政府真係聽年青人聲音 // 聽唔係點頭知道就算 , 係要改變 唔係得把口 唔係行動 , 我都係和理非 我都係愛國愛港 , 我唔想成日見到新聞上到國際, 係狗打人? 我唔係想見到呢D 只係想林鄭回應我地訴求 將我地聲音同阿爺講// 你話一視同仁 , 你話反蒙面法 ,係咪APPLY ON 班狗? 佢地都睇唔到樣 又無編號 ?!

巴打好有心 幫推

第28位女士 - 我係真香港人 , 林鄭你已經錯過對話時機 , 你話收集民意 , 1球 2球人 願榮光 三罷 你好似咩都唔知咁? 香港好似中左癌 , 點解有?因為有你, 做錯野 都唔洗問責? 一班濫捕既狗 其實你比我知道 , 只係你唔聽 , 我希望成立獨立 ,唔好講咩考慮 , 可以保證在場百幾位可以安全返屋企? 唔洗食TG 我無帶豬咀 你剛才話可以深度傾談 ,點報名?

第29位男士 - 我唔識政治 , 但點解識政治既人 唔去解決政治 , 而係要市民去嘈交? 家庭又嘈 社交GROUP又嘈 , 希望特首你可以快D解決
止暴制亂係咪等於以暴亦暴? 林鄭有冇短期方案 解決呢家現狀? 而係真正回應五大訴求?

第30位男士:- 點拎返香港人信任? 又話重建皇后 呢家去左邊? 講返DQ事件 , 明日大魚 太耐 香港人等唔到呀 , 好多人住緊湯房 又無人理 , 希望林鄭有更多計劃重新獲得市民信任 , 同埋你話香港人治國無可能, 但我由細聽到大 就係港人治港呀！！！

林鄭回應
1. 保證大家安全離開 , 希望香港回復平靜
2. 但呢家發展到好多暴力行為~~ 和平示威本來無問題, 班狗會協助你地和平示威~~~
3. 知大家成日話班狗 , 但大家諗下, 班狗好重要架 全球最安全城市之一都係靠佢地 , 任何野都有制衡~~~ 特別係法治機制, 先會保持到我地核心價值 , 如果我今日好清楚講比大家聽 , 如果大家唔想見到 幾時完 我一定會同大家講 但問題係 有D野唔係我控制得到 , 我希望唔好再用暴力
4. 持續對話可以比到機會我審視呢D問題~ 我當然希望我可以透過我地努力建立返市民對我地信任~~ 但經歷呢D事之後 係好大挑戰困難
5. 今晚我認為係好好既第一步 希望大家繼續支持 行呢段唔係好平坦既路

主持: 88
全場: 光復香港 時代革命
主持: 聽埋先喇

好累 出哂汗

多謝你

懶人包推

睇住巴打寫咗兩個幾鐘Live 好有心

幫推! 巴打有心

辛苦了

多謝巴打努力

唔該哂巴打

希望幫到無睇LIVE既人 了解一下

幫推

辛苦哂你

多謝巴打，好清晰

辛苦哂巴打

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

Push

多謝巴打

9.30 三罷變死城 無人講

最後係五大訴求 缺一不可先

Thx bro
我居然浪費人生兩個半鐘睇晒

好似睇live

多謝你巴打

辛苦晒！

辛苦ching啦 一直做文字直播

推

辛苦晒巴打

辛苦晒

巴打好有心

多謝

真心多謝你
聽足全晚 thanks!!!!

睇林奠畀人圍插睇到好爽

巴打有心

中6生

推推
辛苦哂巴打

巴打辛苦哂

Lm

是有心人

辛苦哂巴打香汗

tlbr

同獨裁者對話，證明香港人有排都唔使民主

感謝

感謝巴打打番個懶人包出黎

五大訴求，缺一不可

未完呀，大戰即將開始

Thank you巴打

推唔郁照推

多謝巴打
要聽晒成場嘢真係少啲耐力都唔得

巴打受我一拜

快拜

辛苦晒！！

多謝你，加油呀

巴打辛苦曬

多謝巴打咁有心

唔該巴打

好多字，比足心機，會留心睇睇

多謝晒

大大力推落去

Thanks巴打

感謝巴打

thx

辛苦你了

Thx巴打

清楚簡要！辛苦晒!

巴打好有心 辛苦晒

請受小弟一拜

多謝，巴打～

Thanks 巴打

多謝你文字記錄
如果唔係我要買過部電視

謝謝你

辛苦巴打

辛苦巴打聽佢廢噏

正評只係比樓主

支持文宣圖
今日好多核彈, 要加以善用
再印海報貼牆畀其他無上網ge人知

巴打好有心 推

唔該哂巴打，快過政府新聞稿，詳盡過報紙!

正皮係俾巴打嘅辛苦晒

多謝巴打，無data 就係靠巴打既文字直播

推比多啲人睇

多謝巴打
其實場對話真係

好有心

多謝巴打! 幫推一野

岩岩翻緊工無得睇live 好彩有文字轉播！
辛苦哂巴打

巴打厲害

勁 聆聽攞幾多分

21女唔係話支持蒙面法咩？

by the ways, 全晚個人覺得第25同27位最高汁，其次係個連登巴打

多謝樓主！

辛苦哂

乜都冇答過

辛苦多謝你

thanks 巴

巴打我雖然有睇哂，但都多謝你咁用心俾啲未睇過既人知道重點

感謝
唔知當年ge大鳴大放係咪咁呢
以為有平台講 其實根本無料到
結果仲要比人批鬥

[red]香港要自治? 咁就唔係一國兩制

辛苦曬巴打 多謝曬

辛苦曬

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

多謝 辛苦你

辛苦巴打 respect

push

對話總結：五大訴求 缺一不可

辛苦哂巴打聽左咁耐林鄭廢話

一聽到柒婆講嘢就想打爆部電腦
巴打好勁

應該比媒體更詳盡，睇晒多謝巴打

一定要推呢個，希望連仔推通知

幫推 , 101見

辛苦巴打聽哂仲要打返出嚟
唔使見到778副嘴臉
諗起都想嘔

thanks

我覺得下次現場抽中既巴絲可以親手整合一份(警犬打人/手足受傷既相) e.g. yellow object/新屋嶺受傷既巴打 比林奠 等佢知道事實既真相

唔該晒

同感。

辛苦樓主。

多謝巴打
不過好shocked廢中講野竟然有人拍掌

多謝晒巴打
好人一生平安

林鄭回應
1. 保證大家安全離開 , 希望香港回復平靜

多謝樓主。辛苦你了！

多謝巴打呢個懶人包

就十點了
唔係現場附近的人，今日十點大叫
五大訴求 缺一不可
好重要，一定要

樓主好有心
多謝哂 見你打得好快

多謝樓主

謝

巴打辛苦你

多謝巴打 辛苦晒

巴打有心了 五大訴求 缺一不可

thanks!

Thx

其實文宣要對正中中地又唔太明點解要暴力果堆

好多獨立調查委員會就收貨

多謝巴打，推

睇左少少，正皮再睇

Thx!

感謝巴打!同時希望多d人睇到!

多謝你 我睇曬

Thanks, Bro !

留明

thx！

竟然唔係全場藍絲做show

感謝, 讓我唔使聽佢錄音機

巴打有心 支持

辛苦晒
慳返好多時間唔洗睇live

見到你一直update 唔該

如果你抱睇林鄭俾人逐個屌嘅心態睇嘅話個觀感都ok
客觀啲講係平時記者會後半Q&A 加長版

感謝巴打！

辛苦曬巴打

高汁幫推

一定要睇晒
係對樓主既尊重
辛苦了

多謝巴打的文字版

中學有中國歷史讀好耐拉，個位藍絲你咁唔愛國唔得架
中史Miss有教過，要鑑古知今，唔好重蹈覆轍

下次會多返，如果有下次

懶人必備 push

未睇仲諗住文宣屌佢做show

有心啦

第13至23市民講既野直接skip晒

多謝巴打
但越睇佢回應越嬲

下次一定要講俾林奠知
我地係爭取雙真普選，已經拖左10年，無野再值得討論，哩個係一個中英聯合聲明既承諾。
佢話改善，如果香港人願諒佢下年大家會投票俾佢做特首。
因為我地可以一人一票選我地要既特首。
唔係只係得佢口中既改善無撚用架其他。我地要選擇可以代表我地香港既特首

Thank you very much brother

辛苦哂好感激你

唔該晒巴打，辛苦晒

辛苦晒！ ！

唔該曬 巴打

tui

哇！你好能野。。。打哂出

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

林奠個死八婆

強調示威者使用暴力

明明就係黑社會同黑警暴力

前者針對死物 後者殺人

Pish
請受小弟一拜

辛苦巴打，P牌推post

痴撚線巴打

push push push

推 辛苦巴打

唔該巴打

推！

辛苦巴打整合

推呀 p牌推唔郁

林奠係冇回應過任何野

好仔細 Love you巴打

THX

要諗下點拆佢台

例如: 出席, 靜坐, 叫口號, 唔發言

又係你呀媽係女人既問案雖然都遇左

爸打辛苦晒

brother Push u

Thanks 🙏🙏push

Mvp係邊個？

唔該曬巴打，亦都多謝現場發聲的手足，你地講得好好928大家一齊出街街啦

有心

應該共有30個

THZ巴打

Thank you bro bro

收工遲，打開32台 聽最後一輪市民發問差啲喊出黎 😢😢

真係真·香港人

希望上面啲官員包括北京收到貨

咩係香港真正需要的

感激不盡先 我其實真係想問佢而家以咩立場出黎講野 佢又唔覺自己理虧wo 但而家擺到明立場唔係對等 而家仲想講數，要我地停低等你監警會做野？你老味做埋咁多陰質野 撤條閪例單單打打 呃呃氹氹左三個月先肯撤 個陣咪好撚大聲話撤例影響乜柒乜柒法治精神既？ 而家又唔撚講？

除非你即刻清算班冚家鏟黑狗 收監警會皮 咁我就叫呢個做第一步啦 唔係你講咁撚多把撚呀？ 內容大意咪又係「5大訴求應承你一個係咁多 not one more,狗個邊就信監警會啦，拿不過咁，我是很有誠聽你地講野的！」 屌你老母啊我林鄭月娥

支持

Thanks !

p牌都要多謝巴打

大大力推

我miss左直播 而家都睇得返多謝有心巴打

又話無後生仔既

今晚開始 呢場運動嘅論述要變成爭取雙普選！

應該把握這個場合羞辱條柒婆林鄭，而唔係同佢講道理，都講咗三個月道理佢有聽過咩？ 要把握這個機會羞辱佢吖！

辛苦晒巴打！

等左總結好耐，唔該晒你

推 唔該晒樓主

唔該巴打🙏🏻🙏🏻
辛苦曬啦

香港人我哋聽日愛丁堡見

勁

多謝巴打
好詳盡～

push，辛苦了

辛苦哂巴打，又要聽足又要打番哂出黎

thx bro
lam cheng eat shit la diu

支持政府戈班廢老撚識上網咩

辛苦巴打！

辛苦曬

返工無時間睇片 多謝樓主

Thanks

推唔到都lm先

請問陳雲本書叫咩話？

Btw,無晒行動po, 比對話洗板，抗爭未完啊香港人！

唔該!

多謝巴打！

林鄭回應
1. 保證大家安全離開 , 希望香港回復平靜
林鄭回應
1. 我回應最後呢位女士 , 香港係屬於年青人 , 所以政府係好關心年青人

Respect巴打

Thank you!

呢個對話會
只係同國際講777肯聽市民意見

就係得個聽字
聽日繼續拉義士

巴打係個偉人

辛苦哂巴打 幫推

我可以安排深度閉門同你傾
真係dklm

第12位男士 -有鄉音

嘥鳩氣 馬上落實真雙普選
抗爭先會停止

訴求好清晰
使撚對話？

樓主咁有心
建議民間記者會都拉字幕
整文字版

支持巴打

咁宜家咁搞對話，同5年前大台叫人小組討論有咩分別傾完就算，唔會有結果，亦無具體承諾。

10月1號大家再一次企出黎，俾政府知自己幾on9呀

其實兩個字可以總結

多謝Brother, 我清楚簡潔，辛苦晒

多謝 辛苦曬!

多謝巴打，一生好人

辛苦哂巴打
好有心，多謝你

香港城邦論

辛苦哂
節省左好多人人生既兩個鐘

全日總結
林鄭：咩都係中共底線，我無權做任何決定，你地講完係咪個心就舒服灑唔洗再出來，我以後定期搞個對話會比你哋發泄，乖，以後唔好再上街啦，不過記住，只係比你發泄訴苦，唔會解決任何野，我只係背景錄音機

正評畀巴打打咁多

thank you係咪我搞到你打晒全程

大力一推

巴打好有心 謝你

推唔郁都俾個like你，多謝晒巴打

推！！！！
感謝！！！

非常有心的總結，give brother credit!

巴打辛苦晒

多謝巴打
光復香港
時代革命

辛苦喇巴打！

好長 我有睇哂
辛苦哂

用愛推上去

辛苦晒巴打! 推!

多謝文字描述

好好呀你 打哂出黎

會場外又有黑警扮示威者挖磚搞事
班黑警清一色著白底黑鞋 認撚住

多謝你呀，推
每次出嚟都係講呢三幅被，佢究竟有冇聽過人講野，咁算乜撚野對話姐。

多謝巴打

好有心，辛苦哂

有無巴打搵得返黃藍百分比張圖

辛苦啦，唔該晒

好專業，好易明

無拎到稿嗰位絲

佢D 答案真係好垃圾

我自己都mark唔切

笑死
就係tum住我地炸 遲d一定加強經濟管制打壓我地

Tks 巴打

預言會有廢老話政府公務員已被滲透，專抽黃絲做媒

巴打好人一生平安

多謝你.0.巴

佢有一段回應話今晚聽到好多主流意見！

主流意見呀！

我地係主流意見呀！

但佢唔撚聽！

Thanks bro

懶人包推！多謝🙏巴打！

多謝巴打你咁有心機做啊

辛苦曬啦巴打

多謝你咁有心機打曬出黎呀巴打

辛苦哂 睇哂

推 唔該哂巴打手打

中六巴打

Thank you

正皮！

Thanks man, good work

幫到，多謝你。

辛苦了巴打

辛苦哂你

光復香港
時代革命

Tui

冇睇live thx

突發 有臥底已潛入人群當中 請小心

推，好有心

我要五大訴求

樓豬辛苦了

謝，一邊聽live一邊對照

感謝樓主既文字
respect
推

辛苦曬🙇🏻‍♂️

好有心幫推

辛苦哂巴打
廢話式回應黎

唔該曬巴打！簡而精

多謝巴打

但冇人問捉陳同佳個初心去左邊

ｔｈｘ

Thx 巴打有心

多謝爸打 睇曬全部 多謝你

第幾個黎？

多謝巴打 今日有野做無睇到Live

辛苦啦 師兄

辛 苦 灑

多謝巴打嘅文字敘述

感謝巴打努力

推 多謝

感激

巴打CLS

巴打

辛苦了 幫好多人慳返時間

推！！

留意返，第8個講完香港電台唔係全場拍手，應該只有少數藍可能二三十人拍

辛苦巴打了，好詳盡，推

多謝!!

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

巴打辛苦啦

樓主多謝你

多謝巴打 好有心

推推

好想俾十個正皮你

巴士好波

睇文字都想像到佢個西面樣

幫推，辛苦曬

thanks for your detail report

巴打，辛苦曬

辛苦曬！

辛苦哂巴打 可以對住林鄭2個鐘

多謝爸打
市民大多數都心水清，都一早講過哂啦，從來冇變過

一開始搭個棚出來做戲都算，仲要搵個警察入去問問題，根本吾使傾

你問佢，佢實係話警察放工後都係市民，都可表達意見，查實佢所有親戚朋友都係市民，如叫哂佢地入去，咁啲意見咪啱聽囉

仲有點解冇人問野係簡而清，次次一問問十樣，比足機會佢答嗰時遊花園，點解吾試下每人每次只問一個點，可以簡單問：
1。點解你認為監警可以調查真相
2。點解警察吾帶號碼
。。。。。

好有心，多謝你

請問陳肇始聽到七國咁亂即刻喊左出黎果位發言者係第幾個？想睇番 thanks !

林奠要做埸show俾支共睇

又話有個警二代既
邊個係

巴打好波

Good

辛苦晒！推 全部人都要知事態發展

巴打你聽曬

頭先未返到屋企
全靠一路追住巴打文字直播
感謝

多謝巴打好有心

多謝巴打細心總結

手殘禁錯負皮
多謝巴打個懶人包

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

多謝巴打!! 今日先返到香港 好多info追唔切 你呢個post高質！

完全幫到！

有山

P牌 推

巴打高汁，多謝你送咗兩個鐘畀我
Appreciated!

我冇睇全程想知150人得咁多人講野？

好有heart
請接受我由衷既讚賞

多謝你
強力幫推

第10位女子暗串緊一國兩制退步緊

幫推 有心文

逐點擊破
今次好多人都關心成立獨立調查委員會
我懷疑政府隨時會鬆章，等我哋收聲
下次對話會，我哋嘅關注點要開始轉落其他訴求
每次對話會就專講一個訴求

唔該曬

唔該哂手足

屌你原來抽完150人仲要再抽先有得講野架？
咁冇抽到嗰d喺屋但睇老直咪得囉，洗乜出去坐啫
都戇撚鳩鳩嘅

多謝巴打
一路睇live都無你咁專注

巴打有心
萬分感激

唔該哂

正
高質
十分鐘了解完而家局勢
簡單黎講 除左推翻政權 獨立
其他都係廢話

呢個地方 年青人話事
理你係特首定總統
共產黨明呢個道理 所以搞教育 玩洗腦

只要佢搞唔成洗腦果part
香港實會成功獨立 純粹時間問題
單計今次 我地已經將戰線推到國際層面
只要再推上多層 其實就拍得住孫中山年代

而家幾多香港年青人係外國議政 揾國際援助
而呢班人十年後會係國際間有好大政治影響力
而再後生d既中學生 係十年後 又變成另一班政界新力軍 抗衡共產黨

相反 共產黨貪污腐敗 十年後經濟民生大倒退 思想仲係維持上幾個世紀既落後治國手法 根本香港就冇得輸

而最重要既係 到果日林鄭會好慘

要用好多心機先做到 多謝巴打

Thx bro

多謝巴打整理

多謝巴打你好有心呀
幫你推一推 比更多無睇live既人睇到

最尾有人叫口號？

多謝你咁有心打出嚟但我碌上碌落，睇完又睇，都唔知林鄭答緊咩

Thx ba da!

勁！佩服

嘩屌你，正呀喂

你咁勁節錄晒出嚟

推

1. 香港唔係自治
2. 間接認左新屋嶺

多謝你令我多兩個半鐘用

多謝曬，幫你大大力一推

多謝樓主咁有心, 真心多謝

巴打辛苦你 好好休息

唔該巴打，我睇完都唔清楚林鄭答左d咩，問非所答，睇巴打你文字好過不停聽翻佢廢up

多謝巴打 想幫你含

推爆佢

即係佢講左兩個半鐘廢話

你知我知個騷係多9餘！
倍佢係度廢拉已經好神奇。。。

好有用 辛苦巴打
啱啱先收工

岩岩翻工冇睇live 多謝手足！

巴你好勁辛苦你，謝謝你

巴打多謝你

辛苦晒巴打

not you 柒婆

辛苦曬巴打 辛苦你要聽咁多林奠廢話

推。

感謝巴絲 有心機打出來

721唔見人
831打死人

巴打最有heart

有勞巴打

第12位男人，應該唔係香港人，佢講數據前講左句‘黎到香港之後我就睇左d資料’

我覺得可以咁問，首先問佢撒回係1.受示威者壓力定係因為2.施政錯誤，佢答1，扮藍絲屌尻佢，話政府冇管治威信，要求一人一票選過個新特首。佢答2，就問佢，如果係施政上嘅失誤，要香港人用3個月，多條性命，甚至不惜犯法，去話比政府知佢地做錯，釋放義士根本冇破壞法治，因為係政府施政失誤導致嘅

對話會發言唔係俾林鄭聽，係文宣嘅好時機

我正式宣佈，邊個去傾邊個係鬼！

巴打辛苦

感謝你

肥媽對林奠的回覆

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

辛苦你啦巴拉超有心 Respect！！！

感謝巴打懶人包
聽晒成個live應該會好勞氣

幫推

唔該哂巴打 推

你寫得太好了！
最鐘意你第一個總結！
你話，屌你老母，無重點唔知點寫！笑了

thanks bro

Thankss

多謝你幫我地打哂啲對話

五大訴求
決一不可

辛苦了！

睇呢個 post
可以慳返好多時間

謝巴打

如果民間記者會都有
文字懶人包就好

多謝巴打
食屎啦777
落地獄果日都話狗無錯
等天收

pish

巴打辛苦了

多謝，推！

好有心呀

927 聽晚見

合埋眼俾個正評你先